[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

借account po: 香港加油

仲有

時代革命 光復香港

香港人加油

壯觀！希望大罷工日有各位跟隊響應

好！

push

推撚爆佢

依家真係差AO

WE CONNECTED

有啦

致敬

香港加油

香港人加油💪🏼

格離過黎幫推😌💪🏻

［遍地開花］風雨同行的社工們

100+！！

推

但要佢哋忍痛，唔好意思…

Done

光復香港 時代革命

Connected

同事你好

Thank you!

多謝你哋

大家幫手推

100+ 勁呀！

貿發局同工有無自己 TG groups，
要團結全行，互通消息，自主抗爭！

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

We connect

推啊！

推阿 同事！

自推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

可以group 到咁多人 好堅

嘩～ 好勁！
貿發局有100+人係黃底，如果罷工有冇可能停左個局運作？

感動

未夠，間野好似係有千幾人

用個假 account 係自己機構個 page 出 post 之後再 repost 返上黎會唔會有用 D?
我睇唔到 post 係呢度有乜野影響力

post 去自己機構個 fb page
記得唔好用自己真 account 咁 on9 呀，萬事小心

Good

推
柒 婆 快 d 跪

Push

貿發局好多後生

遍地開花!

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm至7pm
726 機場見 1pm至12am
727 元朗捉精靈 全日

聽日元朗見啦

推！

有無group... 想join...

堆填區office

Link?

光復香港